恒管新hall一問

下年會讀恒管，請問各位ching 4個新hall有咩唔同 可唔可以介紹下

祝樓主enjoy your U LIFE

係恆大

恒大

依家啲大陸球隊都幾大規模喎

認真問 求解答

無乜分別

Exchange住Hall 1
想食洋腸自己reg

洗乜住呀
出年高鐵起好之後香港去廣州都只係48分鐘

補多句 年年都唔同質素
上個sem有個肥毒加一個好大體味

每個書院有唔同既主題特色。

Hall1 主要Sell國際交流，外國人過黎交流就只會住Hall 1.所以你會有機會同外國人同一間房（當然佢地既衛生習慣就睇係點啦)

Hall2 主要就係sell運動既，亦都比較多人申請，多靚仔靚女既，但係亦都難申請啲，除非你住得好遠，另外主色係藍色

Hall3 就sell社會服務，關心人之類既野，紅色做主色，啲人比較摺，但係與此同時hall tutor無捉得咁緊，睇你點睇啦（我自己住Hall3經常打牌唔算太嘈所以無咩人理）

Hall4就sell 環保既，鐘意搞綠色保育個類既野啦，主色綠色。

btw.hall 3 同hall4 係互通既.當然如果你落停車場個層邊個hall都去到既.

其實我講完一大堆野都係廢話…點解咁講？
因為…

最重要既係你既hall mates係點，無論邊個hall都可以都惡頂！！到時你hall mate日日帶女返黎扑野，去廁所唔沖廁，你住邊個hall都死啦

不過如果你真係再有問題問我就留TG啦

Hall2房大啲上年保安捉得嚴啲
Hall34就hea啲但房就有點窄
Hall1就多exchange 房都冇hall2咁大
同埋hall2個view靚啲望大老山
仲有係距離落地下部𨋢最近
Ps hall234都有hall莊 hall1冇

如果我想reg hall2 有無話咩分先reg到？ 我睇過自己應該得32，算高定低？

利申，絲

32應該夠架啦

老實講 唔好期望恒管啲hall同其他u啲一樣咁多野玩
除非你同hall莊好熟
好多時候都係同roommate/自己fd玩

最好係咁 唔想chur

我住葵涌，70分以上
有朋友荃灣區，差唔多分，但住唔到hall2.

自己諗。

freshman好似有加分，但都唔係100%

其實恒管女多男少，女仔又點會唔帶男仔返房…
只係睇多定少…

仲有特別問題想問就tg我啦，慢慢答你。
其他科既野都答得既…

咁先岩

真心，hall mate決定一切，如果第一年你同佢地住得開心，咪下年一齊再reg同一間房囉（year2打後有得match hall mate）

個hall太新 無咩傳統迫9你
hall莊又圍威喂多
只要你本人同rm唔係太嘈/亂9咁黎 無人攪你既

啲hall既theme得個寫字
起碼我住hall4常綠2年 hall master 唔會逼你環保/執紙皮

注意有時房會大塵 因為近大老山隧道
多啲吸塵同抹下野
廁所沖涼房就一間房一個 要自己清潔

成個system計地址50分滿分
上莊 gpa先再特別加分, which year 1唔會有
year 1有特別留位比佢地 32分都好很高了

我聽人講有幾間hall好潮濕，會唔會好麻煩

我翻學要轉200幾程車，但係叫做75分鐘 真係希望有

最主要唔係潮濕 係潮濕之後會生啲類似霉菌係傢俬
因為學校好on9要環保 所以所有傢俬都係竹制
今年office會上防潮油 所以應該好好多
定塵吸塵 因為學校on9用地毯鋪地

但切記切記切記入hall要吸塵同抹野
因為間房summer會攪ocamp 你永遠唔知佢地可以幾那揸污糟